澳門賀生又打七婆張臉，你七婆死撚左佢啦

三隻針任打

你條契弟舊年咪一樣幫cctvb 洗地屌你老母

我幫搵食個班，七頭

李偲嫣打完都死，咩嘢針都唔想打

咁差佬夠「搵食」啦
幾時原諒popo 呀

差佬係執法人員。職業都唔同。七頭

咪又係幫港共做野
狗就負責打人
Cctvb 班人渣就幫極權洗白

班撚樣作咁多假新聞出黎多得你呢d傻仔唔少

反駁唔撚到...

又一個on9 ，可以block

支那用語

想用澳門幫中共洗底?

你自己block自己